點樣幫自己個windows寫界面

畫圖就得 要點做